# Review Sentiment Analysis
  
Данная программа считывает введенный комментарий и определяет его эмоциональный окрас(позитивный или негативный)  
  
pkl_objects - папка с результатами обучения и стоп словами, чтобы не обучать сеть при каждом запуске программы  
  
templates и static - папки с HTML/CSS файлами  
  
flask_app - главный файл с кодом нейросети и бэкендом  
  
vectorizer - файл с хэширующим векторизатором для токенизирования отдельного отзыва  
  
update - файл для сохранения результатов дообучения сети  


